有冇人食過呢隻糖？睇個名都唔想食...

睇落咁伏仲賣咁貴 咩人會買

推